[請瘋傳]不要光顧曾放過催淚彈的地方,有毒素

不要到曾經放過催淚彈的地方 購物 吃東西 消費
因為物品或食品，有可能黏附着山埃 影響身體及有後遺症

好危險

721811